[Cybertron訪港][3DS][PKM] USUM討論區#9

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
圖鑑/資料網站
(英)

Btw happy nye all, wish u all a nice 2018

留名

真係唔起底都唔知開左post
個標題係發生咩事

Whi is Cyberton?

以為無人開post

副標題放頭

負皮比標題

Thanks

咁早講定
睇黎今晚好忙咁喎

Who is Cyberton?

為左隱藏自己係現充的事實可以去到幾盡

依招真係幾好 可以學下

求翻譯

首先準備

1. ズガドーン LV85～100 努力値…C252 帶エスパーZ
技能 爆頭/大自爆/精神念力/保護

2. オコリザル HP150以上
技能 Final Gambit

3. デンヂムシ

4. 加一隻你想升lv既pkm 幫隻pkm食虹豆 拎幸福蛋 用經驗ポン(圖鑑個d絲帶)

之後去打GF社雙打
Turn 1 用精神念力殺恥鬼
用Final Gambit殺變色龍(火爆猴死)
之後出想升lv既pkm

Turn2 換想升lv既pkm出蟲電寶
用驚爆大頭 (蟲電寶死)
隻野就會吸經上lv49(或以上)

Turn3 最後再驚爆大頭or自爆 自殺加殺埋你想升lv既pkm
因為全滅 所以可以重新打過個人 又可以練另一隻

以為雙打隊

以為對付Cybertron策略

你地唔洗升lv架咩

島BUG IS GOD.

毒龍點bug?

唔用LOR

虹豆係咩黎

彩虹豆

摸摸樂餵果d ?
果d嘢原來有用

升仙貝都有用

100lv毒龍
100lv姦石
100lv鬼火

Get

0速15防姦石 lonely 姦石

get

新年快樂

新一年快樂
多啲人玩pkm就最好了
搞比賽嘅要堅持
玩家們就落力啲參與比賽

2018快樂

合皮扭耳

皮...

皮皮

咁你呢?

內傷上年邀左好幾次都冇去喎

飛機王

飛行系大師BBG

識cybertron條鐵咩？

Happy new year

BBG uses Dive!

新年願望
希望siuba會多啲人識
好似冇人識siuba咁

But I know.

識佢條導電飛鼠咩

識佢隻雷超咩

唔使啦，冇人咪冇人識

平淡是福氣
新一年新景象

新一年新醫院
終於可以離開

God bless.

新一年
我希望我可以發達

我十年前和你一樣
許下同樣的願望
今天的我
生殖器官已發達了

BBG 唉瘋篇故個主角我諗起你

好老實講
岩岩到live
我的確望到自己

Player

2015年
係我對pkm最有衝勁最執著最好勝嘅一年
花好多心機去研究戰鬥
單打、雙打
雖然打得唔好
都冇參考任何正式比賽
但每一次同高手過招
我都會好期待 緊張 玩到個人都震埋

2016年
開始去參加下比賽
成績一般啦
為左刷神獸花左好多時間落去
999:59只係上限

2017年
開始對pkm提唔起勁
主要原因都係討論區問題
熱心討論、解答、求戰換來嘅只係排斥
已經唔想再花心力去玩依隻遊戲
寵都係用gts途徑拎返黎
5v？好啊唔該唔洗練

2018年
可能真係棄game都未定

我部2ds壞左 買左部新3ds replace但入唔到Nintendo id
係咪即係入唔返舊既pkm bank?
有冇巴打可以教我點做？

拎左bne pc champion先好返黎

好似真係跟nnid
除左入返同一個帳號
別無他法

不了，都唔知玩黎做乜

對game死心咪由佢，不過唔好連對做人既意義都失去就得

辛活在香港 很容易迷失

😮😮😮

屌手快快打左emoji
係咪即係無辦法

冇話失唔失去
日子如常
得閒開下game就算

有，就係撳 "忘記密碼"了

之不過我諗絕大部分人都忘記自己nnid個account

有SWITCH用同一個NNID就冇問題

有無人知依d公仔仲有無出
去零食物語一盒都搵唔到

有，但已經出得好疏

邊度有

尋日見兆萬LG1有

好想知點解會關finger cross 事

有讚助

抽獎好似要有牌，諗諗用咩包裝好喎

今晚中左6000萬就退休

唔好傻啦

6000萬係我架

筆直千五萬買邊區好？

仲買樓？all in 700啦

大户

買樓保值呀
香港樓市唔會爆

加多條問題

中左頭獎決定all in 1040返大陸做生意了

中左頭獎就移民外國食外國肉腸

有錢係香港是天堂

玩pkm都可以買寵了

有錢真係留係香港仲好

當然前提係拎埋其他國家護照隨時準備閃人

玩謝便閃人了

FF竟然唔係用60Ｍ去包

隨時少左個旁述

1月7號邊個會做旁述？

問染巴先知

英語旁述

搵內傷咪得

Ct papapa ct papapa

屌我上次先比boomguy串完我jot note用半中半英唔比佢地知我寫乜

但重點係我唔識串d精靈英文名

識讀同認得個英文就夠
到今時今日我都未識串斷涯之劍英文
淨係識讀

簫老師教你啦
係 P-斯-批 悲

Pre-ci-pice Blades

剩係識串 leaf blade

Precipitates Blades

P... B...

好拿橋口

原來今個禮拜就比賽

無隊 有無人借隊

用17隊去surprise人

Fake PG

欺空順風隊加隻mega算

我借俾你

BBG有d料到

下面果隊常用啲
上面果隊就lele meta hydreigon landorus為主
內傷可以參考下

毒龍呢
VGC 唔岩用咩

Yes

太脆皮了
但如果首發配合到開tailwind會好強

都係1血巾架啦
唔知比賽有冇人用呢

見到新加坡個vgc page
有人用snarl 打 kommo-o

未捉UB石帥哥唔會比我入對戰樹?

Roar叫走佢啦

但佢拎左冠軍

佢其實係Level51，打開SD一入VGC chat room應該見到佢起頭幾位
仲有，佢係我心目中新加坡最強既player

米粉？

佢點會係最強呢？佢飛得最多而已

Winner mistake嘛

不過有時真係會唔記得就真嘅

同某藍一樣

胃男飛得多定簫巴飛得多

蕭巴

玩pkm做到溝女咁就好了
話飛就飛！

金錢都係一種實力
MY SUPER POWER IS RICH

玩家都有hidden ability

推

好似話逃走就得
可以返去再捉過

入樹區之前比帥哥擋住
佢話有人要我地幫手 叫我搞掂嗰邊先

幫推

好似可以入樹先

得閒推post

有冇雙打

搵工搵到小灰怪

上次有個機會跳，自己戇居一腳踢走咗
17年好黑，希望18年會正常啲

機會隨時有，要隨時做好準備

岩岩grad
不如考慮做住廢青先

Agger
冇做過廢青就做社畜將來會後悔

更何況做過廢青先知揸一份工有幾鳩難

就係做左三年廢青已經厭倦

美其名留學生
實質廢青

有無人對戰?

Online

仲係度?

仲有3日

推post

各位大佬唔好打到我內傷

準備好隊了？

17隊

2月有比賽就返黎打

可以親自聽FF旁述了

高潮了

我幫你組隊

啱啱先見到
下作取景係意大利/西班牙
唔知係咪真

有咩隊借

Porco Dio

POKEMON版巴塞演藝學院

唔知，未練好

Link?

唔好填錯野啦

我都唔知痴咗邊條線
星期四飲到啤啤full

用小智超洗唔洗注明

邊有人用小智超
填埋

禁㗎柒頭

唔係甲賀忍蛙先禁咩

係囉係囉

大量hyper trained 岩性格岩醒力親名神獸出租

同我死去1月7號個比賽啊你地

我驚我樣衰得濟醜親你

唔怕
我唔去

又唔去

尖咀間pkm centre大概係邊個位

K11

河內道

係iSquire附近
搵下先 唔該roy蛇

我要隻卡比超,多謝哂內傷

間嘢細到
同個frd行左10分鐘就完

不過有巴打話有個女STAFF幾好睇

不過我去個日好似唔見

唔覺

靚又點
難道會因為條女而去撐場嗎 ？

可能會

我 靚過晒全場

內傷老X

老媽子

有冇巴打去過日本拎配布code?
想知如果想拎隻色違固拉多同蓋歐卡淨係拎個盒去得唔得
定要拎埋隻game去？

要GAME

天氣神唔係買coco送code咩

送阿宙JAR

唔該

咁叫風律拎多set先

我又要

我再要

失戀了

一返香港就咁急拍拖
怪得邊個🤷🏻‍♂️
pkm都未打好就學人拍拖

蕭巴冇開POST

Z順風
冇眼SEE

對手隻月神用控速向會更佳
相信大家都睇到對手只係得順風控速手段
第三場大佬啊放下icy wind都好啊

佢用TR

睇一場睇唔到
得聲音

我後尾補番replay

想問會唔會爆人
洗唔洗早d去排定隊報名

期待有依一日嘅來臨

幫我印多張form, thanks

幫你贏埋, thanks

自己比賽自己贏

自己的form自己print

今次無FORM提供,屋企又無PRINTER啊

我都無
手抄一張得唔得

要印嫁

上次咪講左$1 張

有無友情價

有情價$2張

今次我都冇準備
一陣要出去比人印
收$1 冇賺你

搭飛機去台灣打比賽又唔見你咁肉赤

做老師都唔善用學校資源

早幾日去sky tree Pokemon centre 葉伊貝啲公仔冇晒咁制，行咗成兩三粒鐘先走到

不過10號晚機走，攞唔到固拉多同蓋歐卡

上樑不正下樑歪
我撐roy蛇

時間像乳溝一...(略

香港難d
I mean both

有朋友係日本讀緊書

朋友

不過我機都未爆，仲刷緊毒baby

內傷你係個好人

毒UB ?
可以遲d先返去刷喎

一陣比人周到係學校偷印野

weak

屌 尋晚先...

豪華波夢特甲賀蛙是咪改獸?

引用返BBG果句

未必

合法既

?

總之睇住個合法表就冇人會周到你

拍拖真係好撚煩
一啲都唔恨

Player No.1: BBG

都係全心全意同小精靈拍拖好啲

聽日我會追星同觀戰

原來聽日就係

睇片話cybertron係同屋企人旅行+同college friends玩
應該係香港讀過書？

鳩up

佢有講屋企人咩

No, 佢其中一個college friend 係(前？)香港人

留名等染巴再試直播

原來BBG已經做咗聖人
我想比情絲纏繞啊

沒有期望,沒有

不了，我情繫pkm

Replay要做好啲啊

直播>直播完再DL返個FILE>再CUT片>UP返上YOUTUBE

加油！

希望訓得醒

咁你仲唔訓

想知幾點 地點

Po左咁多次都唔睇

以為同bne一樣晨咁早10點開始
食埋早餐慢慢黎

所以話啊
10點叫人點起身

幫印form...

都話無printer

今日目標係有一勝就夠

浸過咸水返黎 , 俾d吉士啦

吉士鯛魚燒

甘い !

有無人到左陪下小妹我

Lok fu now

九龍灣

Roybot應該最快到

未填form啊

Roy蛇等埋好嗎 唔識路

太子站C出囗（地底）

岩岩醒
lunch time過黎

唔使做旁述

差館對面

俾錢染吧啦

花名唔黎

內傷The chosen one

隱藏人物黎，贏到冠軍就有機會見到

想問下同一餅帶可唔可以插去多過一部機既Bank 度 諗住用我個bank 過圖鑑俾個fd 幫佢問閃符

得 bank跟機

互插

浸過咸水真係唔同啲

你誤會咗
佢係話同佢打既人有一勝就夠
即係佢今日只會輸一場only

輸俾鬼佬 , 然後打殘晒全港Player

內傷真係打到人內傷

一落香港場就出fakd out 下馬威打哂全部香港players一下

一招威力40的招打到好似威力150咁

成功打破厄運
3連勝

神預言家新八

lm等睇內傷登頂

登頂係亞軍

誰も知らない高みへ

17隊奪冠

你都打破左厄運
係時候將呢個定義打破埋

夢がおれにはあるから

當我拔出紙御劍嘅時候
所有players都要倒下

有神快拜

無出紙劍就輸左比蕭巴

蕭巴使出下馬威 !
內傷倒下了 !!

小智都輸過比翔泰
到最後咪又係贏返

睇黎我真係唔適合玩pkm

DD都去左

咁比喻好似唔似有d唔啱

點解我d blizzard避開晒人地地雲
人地岩崩就中晒+嚇

以後都唔撚打pkm
鬼火又唔中又比人連ct兩次反盤
公平咩 公平咩 公平咩

公平

有無對戰片睇下

等賽後up片

有冇世紀大對決睇？

unknown ba vs cybertron

Cybertron輸俾兩個女仔無top cut

燥狂同蕭小姐

龍舞

影到我

Who is ivan?

睇吓邊個最靚仔咪知

冇人識佢呀

覺得個個都咁靚仔 , 點算

雙蕭對決

嘩 蕭小姐正呀

內傷你課咗金俾蕭小姐未

屌你呀

課左，一定課左

同避雷針一樣俾人笑到出年都得

恭喜蕭巴 順便留名

冠軍都要幫人揸機

蕭巴 贏 FF 屎眼？

今晚FF同簫巴唔會上黎了

我要求好高既 做到world top1先搵我

警察叔叔
有人走數啊

全部人幫佢除褲幫我含避雷針

同d港女一樣

不得了

大獎都比我抽到
今期一憶仲唔係我嘅

期期買六合彩都課一舊落去？

今期一億先重課

你無課蕭小姐所以佢贏唔到

我撐蕭巴奪冠架

你有講過咩？
食蕉就搭晒膊頭支持

你太高搭唔到你膊頭

負負得正

內清有冇165 ？

屌 我都撐你

FF高佢少少（自稱）

今日真係要頒過厚顏無恥大獎畀Hugo Ng
話咩背後搞完人就唔好扮熟同佢講野
咁講我應該由2015年2月開始見佢一次屌佢一次至啱？

你的運氣已經用晒係抽獎上了

差唔多姐

不過FF真係好幼齒

死啦 冇印象係邊個抽到木木雞

辛苦FF 特登過黎 講得一場

所以鍾意學生妹

今日邊個旁述

我知咁多人的話 應該較鬧鐘早d過黎幫手先岩
係我唔好

好想睇返replay

地 龍 嘯 天 大 終 結

大部份鐘意學生妺的都係阿叔樣(例如我)

下次抽到大獎既都要影相

得Z技專員一個 ?

仲有hugo

仲有aaron

今次replay應該多人睇

等有朝一日可以聽日FF大叫Z技助威

唔見左貓巴

But FF is not uncle(mentally).

即係話我physically係uncle姐 唉

早期同個識左十幾年既frd做兄弟 先驚覺原來連佢地都開始一個個結婚
更發覺原來我都到左適婚年齡 有d朋友依家識女仔甚至會一識到無耐就plan起買樓結婚
現實真是殘酷的

講到尾你想拍拖啫

我今年應該一定唔會結啊

咁又未必 依家一拍拖就要諗更多 一諗到遲下談婚論嫁又好驚

同學生妹拍就ok

話你姐係話埋我自己姐

Agger but Miss are ok for mewtwo

無對象好過等一個人等左十年

我仲plan緊澳洲ic

唔多恨拍拖 , 更加唔使講結婚
萬一老豆老母早死的話我肯定唔會再煩呢d嘢

係lor,女明友唔俾玩pokemon的話點算

FF都可以有女就唔玩pkm
你唔係唔得啊

分手啦咁

吾得

今朝得我同另一個 收得表 打唔切
勁遲先開始

5P字 , 想扑

下次要幫手叫我啦

不要再説了

捉我唔寫精靈球都搞左幾分鐘

其實都搞得掂
係慢D

小火sir好嚴格的

算好人了

如果係我對

快快手爆埋隻us去用返英文打比賽
今日寫嘅中文字係我依三年最多

This is Hong Kong.

立即dq

FANTASY巴打
一陣可以比返雙雲你了

咁快捉到地狗

月神 火鳥 雷鳥醒冰 地雲
一晚搞掂

又唔係啱球種

全錯

HUGO USUM鯉魚龍學到跳跳架 我冇錯

又真係幾快手
隨時on得

要夜

無染巴就無HKPKM
染巴是我們心中的紅太陽

你地無錯到

得搵我啦 我又唔急用

你啊

今日FF比HUGO拎晒風頭講唔到嘢

每日人心中都有紅太陽?

ＦＦ

我拍邊個都係咁
冇法啦佢地太熟 一眼睇透晒

Hugo又俾Arron搶左鏡

你今日無準備（印稿）

講笑

arron個場 hugo又真係冇乜存在感
z技專員只要有z技就屈機

Hugo is not native English speaker

就算唔識格龍Z英文名都可以製造到個氣氛

我覺得平時冇講開 夠膽講已經唔錯

見到aaron見慣大場面都嚇親

新手一問 火鋼入咩色

佢演出好忘我

New chalk

刀系

me doesnt know english ar

打緊report了，等染巴po replay 放埋落去

幾時可以同我打場
學下嘢

今日最surprise就係龍舞4次都唔夠快

世界級

一開頭以為siuba玩火自焚
但原來係計劃之中

有冇Replay

一定要睇

好睇過final果場

等出replay學嘢

有d嘢只可遠觀而不可涉獵

咁等睇簫巴表演

仲有隻白色木木梟,自肥定拎出黎抽好

想要

抽

等我抽埋返黎

香港其實係唔係冇呢隻賣

雞,全部都係雞

我唔準你咁話蕭巴

可能要代購先有

蕭巴唔係姓蕭

U KNOW TOO MUCH

WHO IS SIU BA?

當年我新手時期 喺嗰邊蕭巴好用心教我玩
唔準你地再串蕭巴

不過我嗰陣堅持唔用廚 無進步

笑什麼笑

DD幾時打你喜歡啦

聽晚Ok?
今日見識完大場面真係不得不屈服

明白咩係後繼無力

共勉之

等睇片學野

諗返
其實今日除左siuba之外
新ub出場率接近零

簫巴第一場個對手

嚇撚死me

簫巴真係好高

記得條囡行過勁sad咁話我對蕭巴

大家可以Tag返你識既巴打

你？

想知下次幾號有比賽

FF話28

pkm大家庭

早晨
又輕機

打樹俾忍者蟲encore冥想

蕭巴上身

等我tag FF 先

當我冇講過

我都想要ff facebook

roy 蛇我地下場比賽係21號

你幫我問問好✋🏻

有冇巴打有可可多拉, 花療環環 同蟲寶包嘅靚種?
我都有啲種可以交換下
btw 我係酒粒

搭單求豆豆鴿，陽陽瑪

陽陽瑪我之前好似有種 睇睇先

下次都用變異17隊去打比賽先

點變法？

舊隊求其加隻mega

想試波士可多拉mega
有冇隊伍參考

mega波士可多拉
哥德小姐
職安真漢子
妖精蚊
垃圾鱷
保母蟲

屌你搵人幫手諗既

搞錯咗d嘢

應該被秒

得閒整個banner宣傳下

點解我老闆去茶餐廳飲奶茶可以加勁多奶？

睇返d replay真係好撚鳩
除左打siuba果場真係比佢禁住黎打
其他都係輸運

大家快d睇Aaron 新片，有個唔知嘜水做guest

因為無我拍你膊頭
除咗你同簫巴打嗰場我兩個拍晒之外，我有拍嘅全部贏晒

睇咗，條友好串

笑左

你一走左我就輸到尾

唔知邊個黎

岩岩聽完介紹先知邊個黎

Nobody know he is?

Who is he

唔係講笑
今集road to rank真係笑住睇
唔錯

點解？

生動好多
同埋講左一句想聽好耐嘅說話
"No one's playing Pokemon"

其實我想問平時香港vgc大概有幾多人
尋日full左我嚇親

一半至3x

"No one's playing Pokemon" 幾分幾秒?

仲有22:35係因咩笑,唔明

Rindo berry
草減半
好少人會用嘅道具

冇上面句野我聽錯左
應該話搵唔到人玩battle spot先啱

多過布村多多聲

布村齊人topcut有8個人已經好難得

布村
咁MEL 係咪叫墨村

未聽過
但叫布村好似係因為串bne細

豆潤咁細

布村 墨村

有片未？
想重温龍舞

布村·韋利士

我同ＦＦ都想要忍者蟲種

其實點先破到蕭巴個陣

先制眠左佢

佢有lele喎

玩到二島
想知比卡超山谷部車入面
係咪入唔到 無限隻比卡超

帶定bulu

試多幾次就入到
我試左十分鐘就入到

要試到見到mimikyu，再同隔離個男人講見到mimikyu，之後就入到

認真,係

似層層咁

btw我都係講笑
入唔到的

但係真係會見到mimikyu

隻迷Ｑ仲要閃既

利申：有閃迷Ｑ

(其實我冇入過去...)

原來因為你我先輸

期待同dd打比賽期間打下邊爐

你返黎?

快了

ok 後樓梯有個壇

你唔係最憎食煙咩？

下 佢煙齡長過我

打邊爐係去酒樓下

有冇人想同me打場 ？

你想同我尋日個隊玩？

跟隊

煩到嘔

我要報仇

其實我睇replay
有冇link睇下？

未睇

未up
咁打咪有挑戰性
Now on

猜猜都好

Bbg準備感受下咩叫車尾燈都見唔到嘅感受

...

Not scarf?

會唔會太快

Adamant scarf

打得差

冇揀月神我豬左了

眼大睇過龍自毀win con

點解我隻地狗咁慢

地狗！

哈哈哈底輸

覺得自己打得幾好

記錯你條龍嗰一set

防彈我自己轉了防音
防彈太垃圾了

你居然會睇report，出奇

想玩便要做下功課了
雖然都係左抄右抄

果條jer蟲咁jer快嘅

睇少佢

即刻打贏過1952

屌，榜上第二名

即刻想玩返寶乜乜了

如果你重拾興趣咁我底輸啦

蕭巴打緊RANK?

FC? 0516-7701-6093

開心囝💕😍

我地有加
琴日圓廣見到你, 等我3MINS

通常呢d傲氣高漲既時候最好有人打擊下我

不過你戒煙啦

i cant see you

新一年到依家都冇食

我好似有屬性優勢

冠已奪，理x得你

但對手係小智級人馬

打唔打？

BBG新年返唔返香港

GG

一開始搏你唔係速專係咪好傻豬
BTW GG

BBG應該Roy Lee都打贏幾個

咁你用Z車落我度咪算

極速輕裝之後好似係全pkm界最高速
速專都追唔上

1月尾都脫苦海了

所以都廢事打

又好似係

唔等畢業禮

有排 寄cert算
反正著陸第一日就有得做反弓🐶

隊野係咪真係無睇頭
我已經捉咗雷鳥夢神地雲了
準備下次用返D大路嘢

又暴雪隊？

以為你移民

本身plan係搞的
但要再諗諗

你都係唔捨得呢邊紙醉金迷既世界

有乜好concern令你寧願返黎地獄

係佢改左移民制度嘅問題

又改左啲乜

457廢左

又多得班大陸人唔少

咁移去澳洲都正路嘅
正如大家都想脫苦海一樣

頭痛,訓

甚麼時候會有replay睇

凍

Ja

訓到依家 爽

新手留名
未玩過對戰

巴打玩到邊度

同我打場就會愛上對戰

要俾人感受到贏的喜悅先至會愛上對戰喎

Btw小弟真新，新入門搵我試招最適合 都係

今晚打下

老屎忽就搵返老屎忽過招啦

關咩事
對戰無分新老屎忽

我爆咗機冇耐咋, 其實集集都有玩, 但都係打下電腦, 儲下圖鑑
練咗隻 冰九尾, 冰穿山王, 瑪紐拉, 裂咬陸沙

可以學下孵蛋同埋努力值分配呀

冰九尾同埋冰穿山王組合都好強

巴打識揀精靈呀

一開始可以試下252 252 6先
慢慢咁玩上去就知點樣特調
打人會開心d 因為可以知道有咩組合好痴線 (例如乜蟲乜蝶 乜鴨乜蛙)
電腦做唔到依樣野

終於知道點解roy蛇會知我住邊
原來fb有share過d post

Add roy ng add me

我係5v對項 252 252 6 架
我今晚試下上網打人先
不過我冇道具, 得粒裂咬mega石
其他應該裝咩道具好?

30%廚

都係Z呀一血巾專愛系列之類

我
九尾 +SpA -A 降雪
極光幕
moon blast
protect
freeze dry

穿山王 +A -SpA 特性係落雪加速果隻
sword dance
地震
iron head
冰柱 (唔記得英文點串)

瑪紐拉 +A -SpA pressure
fake out
ice punch
protect
night slash

裂咬 +A -SpA Mega
地震
sword dance
dragon claw
protect

唔識野亂練亂玩

上面個玩法都正路呀

等睇今晚巴打表現

係roy蛇add我的

九尾玩幕就通常係光石或者一血帶
冰山鼠可以試下地z 因為你地龍用mega
瑪拉就 等高手答

同埋打人既話 未必係adamant 同 modest最好
要考慮下jolly同timid

同我打先

roy蛇未同我打過囉

而家?

狃拉同冰隊唔多夾
打擊面重覆又無聯防

食蕉巴fb係乜 加返你唔好嬲

有無人有夢特木守宮種?

有球種既寵我就有

睇roy sir fd list

而家俾我?順手打場

唔好咁啦

穿山王一定要落岩招，唔係一隻噴火龍就清場

岩Z轟唔轟得爆x噴protect

應該5 DUCK

y噴先岩

好似唔得好似得
但一定會受傷！

roy蛇出口術贏左我

穿山王係冇機會打到Y噴

that's why i love play bo3
三埸完全唔同戰術打爆對面

或者比對面打爆

Mega果下先會再排多次攻擊順序咋嘛
Mega完轉天氣已經唔會影響穿山王的速度先啱

想要3個金冠

Y噴 mega 保護
下round熱風熱死佢啦

有保護架嘛

係喎

手動雪咪得

穿山王戴速專咪得

你玩晒啦

所以好憎同Roy sir打

admin有冇金冠多

Y噴通常唔玩極速

2522526

100速爭得好勁

roy蛇覺得我隊野有無可能繼續生存係2018入面

係氣球同紙劍有D OUT OF META

只要有愛 咩都得

沒有不好用的小精靈
記住這句說話！

CAN YOU USE 綠毛蟲,小哥達 TO BEAT MY TEAM,BBG?

我會帶埋個錘仔黎打

mega綠毛蟲
一血帶蠻幹電光一閃小哥達

玩極速的話速專穿山甲應該都唔夠快？

新手想問問 依嫁係咪一定要last戰鬥完場果隻精靈先會有經驗去升lv
隊入面既其他精靈仲會唔會吸到經驗？

打/捉完就有EXP,
有開學習機器都係打/捉完就有EXP

最速スカーフにより最速オンバーン（123族）と同速。

記得開學習機器！

同埋只要隻寵有增加經驗值
都會有同樣嘅努力值加乘
(100lv都會有)

夠

點解會咁的
速種65 x 1.5先得97.5咋喎

疏 唔夠

邊係咁計架
種族值同實數值既關係 唔係linear
{[(種族值×2+個體值+努力值÷4)×Lv÷100]+5}×性格補正(1.1、1.0、0.9)

好深>.<

又冇人會背既
又有個例子 藍色野個攻擊力兩倍 都唔係50種族值x2=100種族值咁簡單計
如果係的話得個100攻擊 會有幾痛姐

點解會有人用種族值黎乘咁傻豬

種族值=/=數值

直接掉上trainertower set 50lv 咪算

速專的加成係加種族值定實數

原來係咁 , 學到嘢了

咁我d特調錯撚晒 , 想死

實數

pkm真係好深奧

星光樂園都好複雜

記住永遠都係計實數值就可以了

錢係唯一因素有幾複雜

了解

金色架

錯足咁多年

個體值即係31
努力值252
能力值係Game睇到既數
同對戰相關既全部係用能力值黎計

未知平時唔出現
一出現就恥笑人

最尾果句真係今日先知

聽日同我隊小廚隊切磋下囉
新隊我都要練下

急屎急醒
有冇人對戰

好彩你唔駛返工
如果係我第2日一定射半day

冇帶3ds出門口

反而今日凍醒左

有無人對戰？

讓你no mega

唔洗做咩

又係你問

好掛住以前份工

😒

轉工

下次比賽幾時

0128

2018

沉重球巨金怪係咪已經合法左？

usum修正左獲獲率為1？

好似係

sm已經係

🤔

sm係0
usum係1

好的謝謝

是1也是0,是1,0,也是...

Gay roy

是A也是0,是A0

廿幾歲人
手仔都未拖過。。。
日日淨係識玩pkm

所以要參加比賽 同啲女GG完握個手仔

屌您，諗起決賽想洗手

握手加10蚊

諗返起第一場會唔會心理平衡返啲

我無得握手啊

好似又係

染巴唔止係紅太陽
仲係月佬再世

編織起一段又一段緣分

有冇人隻揪

特性交換真係好好用

好想用下炎帝
但唔知點組好
有冇建議

我發現簫巴第一場對手成場偷望食蕉

我第二埸都係咁望食蕉

你生後眼？

利申飛機

幾時有片睇

NEVER

屎眼

早

花名幾時得閒打

我對戰冇贏過喎
你真係要晒時間係我身上

今晚中左六合彩我一定重課支持香港pkm

重課在我身上！
我不會令你失望！

已ALL IN $20
利申:我個人唔貪心,要1億夠

蕭巴 X AARON 第3集♂

比賽第一可獲得:

花之戀壽司總值十萬元

返到屋企又有野睇

唔係加太賀我唔食

你贊助你話事啦

今次打和，個個都有得食，super

我隻夢球蜥蝪呢

今晚還

Lunch比衛藍sm
幾時得閒?

後晚？
我呢兩晚都加班，未得閒睇我仲有d咩用得

Btw單定雙打？

依度無人單打架
除左66FF

俾FF洗左腦

想請問有冇人知道個度假地點解唔識計時

跟現實時間

但你話唔識計時我又真係未遇過
等其他巴打解答

你地假設左個個都玩雙打

點樣唔識計法？ 99:00未郁過？

因為我度假地嗰度，啲豆豆嘅時限冇扣過，結果樹上面又冇豆跌落來，種嘅植物又冇生出來

你有冇改時間

你有無sun/moon版？

有冇人對戰

冇啊

有

你係咪有兩部機
插左去另一部機又插去另一部機

4P -3

-2

-1

仲有4分鐘我嘅命運將會改變

蝕左一舊水的命運

Forever -1

係啊，你點知嫁

因為通常都係得依幾個原因先會有時間懲罰
請等48小時 依48小時內唔好再插第二部機啦

大家online

我都蝕左

原來咁嫁咩....等我哩排仲喺咁轉機玩

-1點解冇人online?

屌20蚊都唔中

其實你唔用度假島同圓慶設施嘅話其實無所謂

差2個

衛藍又鳩叫完4p no show

叫左佢on緊

你係艾瘋?

係呀

嘩 admin內傷唔見咗

衛藍邀啦

#metoo

人呢

唔見roy蛇

我一個人都見唔到

見到內傷

等到5分鐘roy sir仲唔出現我地64

roy出現了

roy sir邀

邀ed

Random 都要禁

廚

幫你開風沙都會要拎隻岩出黎

同朋友玩緊孨轟
可能會雷

屌隻ub閃嘅

保乜護

屌你我瞄屎眼石架

佢會鬼地震咩

屌 bbg晒閃

依個世界公平咩
依個世界公平咩

???

Helping head 破替身

冇望過部機

Rock slide is rock slide

食蕉呢

賣隊友

你地玩吧
分心唔到

屌中伏

讀晒

唔4P,我收機先

屌我記錯依隻係X噴

又唔中六合彩

ct一下都好丫

DD有無諗過轉玩一擊必殺隊

屌你老母任天堂

廢GAME

GOOD GAME

對住DD真係直接速專岩崩可以玩完場

on9

岩狗狗

唔burn嘅

承讓

30%毒 7.5%CT 你開晒

諗返星期日我shadow ball好似100%降對面特防

唔撚玩啦

弱智Game

嬲

唔知講乜好
DD d運真係

我實力派

一血帶 burn！

痴撚線好似踢緊fifa咁

諗緊買2dsxl定3dsxl直播機

WHY

蕭巴份戰報唯獨跳左round 4

想買2ds但3ds平d

依家依個時點買？

定其實應該等gf公佈新作先

為咗呢隻垃圾game?

硬件一樣?

反正下集都係switch 留錢買張實況卡啦

yes

同你打果陣直播下比其他人睇你嘅神運嘛

又好似幾啱
都係用住手機錄先

下次我會用17隊打爆你

一樣做咩唔買平D

BTW

PO下戰報LINK先

究極孖寶

我覺得呢幾集效果唔錯

(其實我好耐無睇佢)

聽住先

第3集多D笑位
同埋2個人 始終比1個人好睇
要有D互動先正

其實lele氣球係咪無能力生存係18嘅meta
感覺玩氣球lele不如玩你果隻蟲蟲lele似變化大好多

咁多unburden 自己諗下啦

真係幾好睇

有冇劇透可以講下

之後果幾集有冇贏過

我怕順風完都見唔到你隻蟲嘅車尾燈

仲有人用氣球架
望下jamesbreak啲片
用鳥人吧

2018多左咁多控速手段
唔一定嘅

保持新鮮感自己發掘

我先唔要咁核突既野做我代表寵

輸得好唔抵

敏捷蟲俾人吹簫

敏捷蟲大嘴吹蕭

完sem未

完左好耐
搵緊工
搵唔到就返猩港

今晚真係4p了
認真版

有無搵埋mel同syd
搵埋其他state應該幾易搵到工

聽住先
你曬閃炸嘛

全部野係哂bne
應該唔會考慮其他了
有就有
冇就吧就

尋晚一心二用唔到
雷左隊友

今晚我可能可以開台玩

布村咁細好難玩

咁我砌多幾隻閃出黎曬先

咁要online了

留名等睇四條友一齊曬閃

唔閃的才是色違

唔閃先係清泉

哪有閃

個PKM hub 係咪冇乜野行？

垃圾都不如

全部唔閃

想問如果對手上一round出左Z技
我encore/disable會唔會encore/disable佢原先出Z果招技

咁會點

失敗

奇異花表示

咩game黎
未玩過

Upload replay睇返先發現自己幾on9
打aaron果場未完tr就開多次
然後就...... 唔怪得快過我

濕敗奶承工Ｇ母^^

SBU - 衛藍